
                      Encuentro que la obra relata super bien el fin de una historia, marcando dos puntos de vistas de sus dos protagonistas, y como deben crecer y separarse por un bien mayor.
        
            